有 邊 D 學 校 老 師 係 輔 狗 ？ 有 冇 名 單 表 揚 下 ？

出賣學生有冇柴升

吳子健

More more

鄭記有足喎
利申：呢間牛屎學校唔只喺鄉黑開嘅，仲出好多忠誠勇毅

鄭記

光頭囉

莫浩基

林偉才

快手！👍🤙🏾

咁樣得唔得嫁

通常文職公務員多

識個輔警老師，但已變深黃

推

pish

林家輝

呢隻輔狗派駐邊間學校

沙官

任沖